一人一個銅鑼灣平價食中午飯地方

一人一個銅鑼灣平價食中午飯地方

我先:
興利 大大廚 連和燒味

吉野家

IKEA

大家樂

七仔

Sogo 飯堂

鵝頸街市

南記

Amigo

一蘭嗰條街有間食住家飯
五十蚊有湯有糖水
飽到嘔

有name嗎?

法國菜?

仲貴過興利 大大廚 連和燒味

叫大廈啲外賣算啦

好似就叫住家菜

譚仔

但興利 大大廚 一時咸到仆街，一時難食都仆街，又黎黎去去果幾味

燒味飯穩陣d

雲桂香

我都知,不過唔可能日日都燒老味...同埋連和收錢條撚屌好似日日都死老豆咁

鵝頸橋街巿檔燒味好食啲喎

McDonald’s

車仔面?

興利真係又平又正
利申：椒鹽雞球飯一流

興利即係街市？